9月去歐洲衣著

我見到溫度最低都有8，9度，日頭十幾度，想問下要著d乜衫去?

保暖內衣 厚身啲嘅長袖衫 再加大褸
頸巾都可以準備埋 面要擋風

唔知西歐10度等於香港幾凍到?

九月應該唔會去到旅行㗎啦，嗰機場春袋應該會被緊緊揸住

依家喺波蘭仲係熱到日日短衫短褲

歐洲有D地方日夜溫差好大，帶多幾件唔同嘅衫穩陣D

一早買咗機票，仲要去成個月。無得唔去啦

歐洲10度大約係香港幾凍到?

我會係西歐到

頂盡一件U記羽絨夠啦

宜家係克羅地亞 熱到就死

喺奥地利 可以好熱
短袖ok
最多帶件薄外套夜晚/落雨着

西歐邊度
市區郊區，近海近山
可以爭好遠

宜家係蘇格蘭小鎮
凍到你死

喺倫敦 日頭天氣勁舒服 着件短袖ok
不過夜晚大風要着件褸

倫敦，巴黎，比利時，荷蘭，意大利

短衫短褲可以啦

5月頭去著薄羽絨都頂唔順
凍到喊

我行程幾乎同你一樣，倫敦早上12，13度有太陽可以就咁短tee,少少涼，入夜加件風褸夠頂，巴黎下畫有啲熱，成九點先日落，嚟緊去比利時再講

晝

12，3度著短袖應該頂唔順，打算著長袖帶多件風褸

荷蘭 比利時 今年4月尾5月頭去過
荷蘭係咁間歇性落雨+返風 直頭出住太陽都照落
當時寫12度體感8咁上下
睇天氣網 依家都係差不多情況

自己本身唔太怕凍
就咁一件背心+長袖tee+拆咗內膽的衝鋒衣+頸巾都頂到
朋友一返風叫凍到係咁叫 (同我差不多裝扮
你唔食得風就薄羽絨+頸巾走唔甩

比利時內陸D無咁凍 大概暖過荷蘭2-3度
而且無成日落雨&返風

依家係巴黎到全日著短袖衫

我著晒冷衫

係Brussels著緊長袖